唉！仲想有幾多間黃店執笠？？

又多間黃店捱唔住
黃色經濟圈？同路人？全部已經唔記得？
依家市道唔好就更應該要大力幫襯
最起碼要黃店唔好蝕錢先

Facebook：
地址： 旺角廣華街1號仁安大廈地下24A號鋪

推

佢呢個租金好貴

Lm

真心無計，依家個個都唔會出街

幾好飲

攬炒攬著黃店

幫推

成日就係高高在上屌人 呢種柒頭語氣 咩叫全部唔記得,睇見就煩
幾多人唔出街呀大佬
我次次出9成都係幫親黃店但現實大家唔會日日出街啦
依家大撚把鋪頭執笠啦
相比下黃店已經執得算少
當本身佢一日有100個客先負擔得起個租
依家少人盡叫出街得40個 你叫極D人去幫親埋佢都係收皮嫁啦

好多藍絲留言bin c

{怨氣po}自己睇下場運動依家似咩樣

連登仔：邊個仲出街就係對唔住前線醫護手足
連登仔：仲想有幾多黃店無人幫襯執笠？運動冷卻嗱？
唔好逼死同路人好唔好

其實佢果個位真係好少人會行入去

抵。撚。死

係呀 你全家都係

連登仔話而家仲出街嗰啲係偽黃/港豬呀